人民日報-身為中國女子，但嘴裏吃著洋腸，嫁給違法的洋鬼子，是通番賣國，香港同胞不會接受。

人民日報-身為中國女子，但嘴裏吃著洋腸，嫁給違法的洋鬼子，是通番賣國，香港同胞不會接受。

老衲 投胎？

濟公